2019年帽過人嘅渣男入一入黎

上年8月比人帽完
已經放低左 亦都有個錫我嘅男朋友
個渣男最近有搵我同話我知佢後悔
唔知係挽真心話大冒險輸左定咩原因令你突然搵返我
發生左嘅野係改變唔倒 冇得重新尼過
希望你都move on 以後做個好男人

順便 有冇巴打想入黎懺悔吓
好好哋開始新一年

d女咁快分手就可以搵到第二個

我
中出即飛三條女

大陸妹係到講埋大陸term 抵撚你死 祝你2020照樣被帽

d仔未分手都可以搵到第二個 點解女唔得

渣你全家咩渣，屌你老母臭閪

挽妳老母

支持師兄

你點樣睇得出我係大陸妹
P.S.純正香港人

我覺得你現任好慘
你對唔對得住佢呀
垃圾樓主

咁垃圾囉 垃圾

我話真係放低左你都唔會信㗎啦
冇人話過一定要幾耐先可以move on
覺得自己ready而又遇倒嘅時候點解唔去馬

大家屌緊你用大陸字啊樓主
坐左幾耐啊

上面咪答撚咗你囉垃圾，你咁撚蠢抵你比人帽，睇死樓豬都係唔用腦嘅豬閪黎

我話你垃圾係因為你同ex仲有聯絡呀
講到佢幾差幾差
佢一搵你你咪又係沖埋去
現任慘變水泡

話咩自己放低左
從你既行為同語氣已經睇得出你愛ex多過現任好多

淫娃

算啦女人就係鍾意對佢衰既男人
女人就係犯賤
希望你現任及早醒覺

我對男朋友冇絲毫嘅隱瞞 我所有野都話晒比對方知
所以我錯在忘記啲垃圾忘記得太快

渣男 挽 尼
番大陸啦屌你老母

無隱瞞
岩岩開始既愛情要用有無隱瞞黎衡量都幾有創意

我block晒 然後條垃圾開個新ig同我講聖誕快樂 然後我問你係邊個
咁樣叫仲有聯絡
加上你又知我打字係咩語氣 又知我對男朋友係咩語氣

遲d耐左係咪用有無出軌
有無叫雞黎衡量

你可以block佢

問完佢邊個就即block啦
仲要覆佢呢樣個樣
仲要心底希望佢做番好男人

唉你現任綠光滿面

Hi絲打
個水泡好無攬

你講得出發生左既野係改變唔到呀
咩希望佢快d move on呀
咩希望佢做好男人

呢d已經睇出你現任份量有幾多
你ex又有幾多

好慘呀現任

條垃圾覆完我 我比男朋友睇 之後都係我男朋友叫條垃圾唔好再搵我 然後已經block左

希望你現任快d move on

你都唔知我有幾心涼 反正我唔會再同條垃圾一齊 就算條友再拍拖再比帽人都唔關我

俾我表面上做個好人得唔得

你應該唔明我講咩

好攬 會攬一世

想講多兩句做個好人 點知俾人覺得我仲對條垃圾有野

垃圾 黎
其實我真係唔知個挽字可以用咩事代替
求賜教

支那人偽善係正常既

我話唔係你都唔會信 咁你可以收聲未

一發現自己變心即刻分手算唔算帽？

你都已經好好 明知自己變左心都仲要瞞住另一半繼續一齊 一拖二嗰啲先係真正嘅垃圾

渣你老母男，死大陸臭閪

帽過人既女人呢

試着不要說 渣男
試着說仆街/賤男

賤男 玩 嚟
小學都識玩啦屌

笑死 每句都窒得好應

屌你點解咁似講緊我
認真其實我好後悔...
後悔冇玩多你幾鑊
唉.. 嗰陣突破唔到心理關口
到你同而家個男朋友散左
我再搵返你啦

玩讀出黎有啲幾怪

多謝指教

奇

唔知你要幾多年先放低你件賤男呢
一早原諒對方咪好囉 再帶多幾次帽

根本玩就係正字奇乜怪